好想開post講下自己野...

但有幾個朋友知我account
同佢地又未熟到唔介意比佢地知我啲痴線事跡
想搵個地方呻下、理清思緒
回想一下之前啲感情事，感覺可以對自己有多啲認識

對唔住啊朋友仔，我嗰啲唔係普通痴線野
比你地知道一定會係咁鬧死我

點算好

無人理我

搵啲tg樹窿 可能幫到你

你純粹想搵人傾計定要人幫先

淨係想呻，理清下思緒

講下自己野

放tg我聽你講

Add我tg囉
我繼續罷緊工
好得閒

師兄好耐無見
仲未罷到比人炒咩

咁你未講囉 實有人聽既

朋友仔會睇到普通人都會judge死我，佢地一定仲judge得勁

點解會judge你..

勁耐無做運動，學校又唔開，肥左幾磅
我都想專注淨做運動，咩都唔理

因為佢地一直以為我好正常乖乖女，唔想破壞呢個形象
唔知佢地會點睇我

想聽吓
介唔介意講少少？

你唔介意既話不如講多少少啊？就算幫唔到你都想同你一齊分擔 真既

留名 想聽

咁即係咩呀

其實應該係好少事...但我覺得係人生一大耻辱好內疚

而家男朋友知唔知道？